# Réseaux et associations internationales

À part nos partenariats internationaux, le Centre Universitaire de Pitești est membre de plusieurs réseaux et associations. Ces réseaux permettent au Centre Universitaire d’étendre la coopération et de développer de nouveaux projets.

<div class="cards">
    <div class="card">
        <img src="/images/Partners/AUF.jpg" alt="L’Agence Universitaire de la Francophonie (AUF)">
        <div class="card-content">
            <a href="https://www.auf.org">L’Agence Universitaire de la Francophonie (AUF)</a>
        </div>
    </div>
    <div class="card">
        <img src="/images/Partners/EUA.jpg" alt="European University Association (EUA)">
        <div class="card-content">
            <a href="https://eua.eu">European University Association (EUA)</a>
        </div>
    </div>
    <div class="card">
        <img src="/images/Partners/DRC.jpg" alt="The Danube Rectors' Conference (DRC)">
        <div class="card-content">
            <a href="https://www.drc-danube.org">The Danube Rectors' Conference (DRC)</a>
        </div>
    </div>
    <div class="card">
        <img src="/images/Partners/EfVET.jpg" alt="European Forum of Technical and Vocational Education and Training (EfVET)">
        <div class="card-content">
            <a href="https://www.efvet.org">European Forum of Technical and Vocational Education and Training (EfVET)</a>
        </div>
    </div>
    <div class="card">
        <img src="/images/Partners/EDEN.jpg" alt="European Distance Learning and E-Learning Network (EDEN)">
        <div class="card-content">
            <a href="https://www.eden-online.org">European Distance Learning and E-Learning Network (EDEN)</a>
        </div>
    </div>
    <div class="card">
        <img src="/images/Partners/IAU.jpg" alt="International Association of Universities (IAU)">
        <div class="card-content">
            <a href="https://www.iau-aiu.net">International Association of Universities (IAU)</a>
        </div>
    </div>
    <div class="card">
        <img src="/images/Partners/ATEE.jpg" alt="Association for Teacher Education in Europe (ATEE)">
        <div class="card-content">
            <a href="https://atee.education">Association for Teacher Education in Europe (ATEE)</a>
        </div>
    </div>
    <div class="card">
        <img src="/images/Partners/CELELC.jpg" alt="Conseil Européen pour les Langues/European Language Council">
        <div class="card-content">
            <a href="https://atee.education">Conseil Européen pour les Langues/European Language Council</a>
        </div>
    </div>
</div>